一人一個遇到甘蔗男（渣男）的經歷！

賤男！賤男！賤男！

渣男 大陸用語

屌到飛起